一格廁紙最多試過抹到幾多下屎

4下
掂到少少屎 順便聞下

2格先夠厚一格會穿 成手屎

抺屎師

一格廁紙有3層 每層可以對摺兩下 1格至少夠抆9下
不過我通常每層摺1下 抆6下就算

無限次
每次抆完沖下佢浪乾後下次再用

係日本酒店試過唔得，D廁紙遇水會溶，一手都係

一次8格褶埋抺一次
成日都搞塞廁所

仆街我都係8格 好撚驚穿

對摺抹一下
再對摺抹一下

屙屎要抆已經係失敗者⋯⋯